加拿大生活吹水區

YVR
想問巴絲打覺得邊間奶茶最好飲
大頭仔

之前去YVR exchange, ubc有間好飲

Village個間Pearl Fever?

Nest果間

個間難飲到爆

唔洗講一定係shiny tea

去開新城市個間

佢d茶好香

巴打讀緊書定已經做緊野？

奶蓋同青蛙撞奶幾正